點解毒撚咁易動情

個心好痛

久旱逢甘露

矛frd

花心

這個世界最壞罪名

缺愛

True點迫我放棄

叫太易動情

你諗下個女仔幾慘 無啦啦比毒撚暗戀
你比暗瘡肥婆鐘意都唔好受啦

Not convincing enough
真係想一句打沉我
以後安份用朋友

有d on9真係見正常樣就示愛方式

但我喜歡這罪名

咁先可以收自己皮

打丁都覺得空虛

其實毒撚一個更開心

因為冇得揀 圈子細 少/無異性朋友

我想識多啲女仔
但唔想動心

你可唔可以唔好咁毒

agger

我成日借d意 同佢講我鐘意佢 , 佢話我玩鳩佢 唔會信我

而家日日loop 淘汰

Agree no more

幫我～

我心淡嗰日都係咁聽歌

餓你幾日,畀碗白飯你都仆去食喇.

但佢係高質